聽日再唔高呼釋放天琦，你地冇資格做港獨派

已經幾個月，冇人關心過天琦
但就日日消費緊光復香港，時代革命
你地識唔撚識飲水思源
你地有冇撚義氣
聽日
"光復香港，時代革命
釋放梁天琦！"
咁都唔敢叫你地港獨派死撚左佢算啦

記住幫gphone含能啊

聽日大事 發生唔好轉移到另一樣野

10月1日所有偽勇武既唔該企番後面 同散開小小

屌你老母，兩樣有衝突？

屌你老母日日有人出po quote佢句不要被仇恨支配都叫冇人理

由得我沈低，等我睇清楚你班人義士原來全部都係condom

有冇人叫釋放梁天琦？
quote佢句叫做撚左？
佢仲在生啊屌你老母

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

叫天崎口號
光環被gphone 佢地割曬
咩血債票償

聽到眼都凸

手足，我知聽日要賀佢老母
但同時叫一聲釋放天琦
不難吧

我一直覺得光復香港時代革命
嘅意思係我愛梁天琦

手足有冇叫？
你叫我一定跟

主動叫出黎
等記者傳媒知
我地冇忘記佢，一聲姐

謝謝

其實keep住有人提天琦
係佢一個唔知
不推文

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

屌你老母
提又點？你地未死
叫一聲釋放天琦都唔得
等幫gphone含撚？

分化撚

分化你地班無義氣既撚樣
so?

10月1
淨係識跟住大台黎叫
連釋放梁天琦都唔叫一聲
唔係無膽，係無義氣

你叫定唔叫？一聲多謝都冇
用撚人地口號幾個月
都真係義士

暫時有6個幫gphone含撚的垃圾
仲有17個真義士